一間美心旗下，而又沒有Logo的咖啡店表示：「We’re Open 」

WFC.....你開唔開都冇影響